其實而家搵千幾個再出去金鐘到包圍返等唔得？

而家係咁後退。無得打架喎。。。